拍拖一星期, 男友就想做親蜜行為...

識左男朋友三四個月,上星期佢同我表白 ,我對佢都有好感,就一齊左,但一星期唔夠, 男朋友就想錫我, 我仲未接受到咁快就做呢d親蜜行為 , 加上聞到佢有陣口臭, 就推開左佢, 點知佢就好愕然咁, 仲話佢以前拍拖第一日就會咁做, 唔明點解我接受唔到...

我聽完更加唔開心, 點解要搵我同第2 d女仔比較 , 跟住我就反擊佢話我之前d男朋友都唔會咁口臭啦, 佢就勁嬲, 我又唔開心 , 最後搞左成日先互相氹返大家, 和好返, 但我心中都有條刺 , 估唔到拍左一星期就已經罵架喇...

分手啦

有條刺 好快會散 分手啦

刷牙啦

口臭

想錫？

口臭又真係。。。

利申 叫雞雖然唔會車
但之前都會刷定牙 食定香口膠 薄荷糖
好似係

暗示樓主係雞

做乜鳩

鬧交就鬧交，吵架就吵架
罵乜撚野架

拖下手咪算

可以唔拍拖就拖手

但未必可以一拍拖就錫

絕對冇

純粹禮貌來

咁係咪可以當無拍到拖？唔想比佢整花個底

是咁的

要話佢知口臭. 尊重對方的感受。 佢刷好牙漱好口後你應該尊重返佢

不如剩搞唔拍拖啦 做咩一定要拍

叫雞既垃圾就死撚開啦

做過雞唔出聲都冇人知啦，而家叫妳寫CV咩

拍拖點整花個底? 你惹左佢d口臭?

到時佢咪話翻你個閪臭

一星期就扑

口臭好難頂架喎

姐係會變a3 但我想繼續a2

請善用起底功能

邊道有得翻查記錄

呢啲野任你鍾意點講都得架啦

樓主個名係德望

連登多假膠都算
點解有咁多人陪佢膠

Gay post

分手啦，明顯想呃閪屌

又係假膠

重點係口臭 分手啦
諗乜柒

乜撚野駡架
中文差撚到

有口臭。敗北。

口臭可能係佢夜訓

我諗由而家開始都係見一個假膠post block一個
下下入嚟撳起底都幾浪費時間

未聽過力架？